分手之後嘅你地會諗啲咩？

明明知道時間興趣諗法各方面都夾唔到
但係仲無時無刻喺到諗復合

就算做咩都阻止唔到諗起佢
返工打機行街食飯
慣咗做咩都想同佢分享
而家好似冇咗個世界咁 有咩事都唔知同邊個分享

我都想咁樣呃自己

你講啲野全部都唔中

明知就算一齊番都係會再因為同一個問題分手 都仲係好想一齊番 同你一樣見到咩都諗起佢

巴打聽你講下咩事分手

絲黎. 佢話仲好中意我 我都仲好中意佢仲好掛住佢. 但價值觀好唔同. 佢又中意落club比女圍. 叫佢唔好佢寧願暪住我都要落 比我覺得佢寧願冒險同我分手. 一齊番我都知佢落club我依然都係會嬲會唔開心 之後佢都係會暪 都係會再鬧交 再分手.

點忍
坦白講你地冇機會復合
咁都改唔到就真係唔太愛你

忍唔到所以分左手. 依家唔嬲啦 又覺得無咩事想同佢一齊番 但明知一定會再散過

我會諗 下一條女要搵個好身材
女死女還在

頭三個月會諗只要佢返轉頭 自己咩都會唔理同返佢一齊
之後雖然仲鍾意 但係明就佢返黎 個感覺已經唔同
渾渾噩噩再過多半年 有朝醒左突然覺得自己唔再鍾意 仲好憎呢個人 憎到覺得唯有佢死左自己先可以釋懷 到分左一年半左右諗通其實憎一個唔再係生活既人好攰好無謂 不如放過自己 最後終於放低

我都好想快d 去到你一年半嘅果個狀態
依家仲困死自己係頭三個月裏面

唔係咁易架 至少我係識到依家男朋友先發現原來我因為個ex變到好冇安全感好自卑 最後逼住要正視問題 男朋友都俾左好多支持 好多人以為唔再鍾意就叫放低 其實唔再憎 走得出個陰影做返真正開心既自己先係最難

我都係分咗手先發現未分手嗰陣佢冷淡到同而家冇咩分別
但係仲好掛住佢

可能唔係一堆一堆 但一個一個 兩個兩個咁我見過囉 仲要貼到勁埋喎

早知未分個陣屌多d